升中四了潮文幾時加埋阿勇版

六常版

毒男的一生：廿五歲了，原來女朋友嘅表弟係昔日嘅 MK 仔

有錢你慌第時無女（呃你）

其實阿勇係樓主嚟